SteelSeries Arctic pro wireless 好唔好用？

我見有人話steelseries Arctic pro wireless 啲聲唔得，
買有線啲聲好好多，
但我睇YouTube 好多話依家仲係比好多headset 更好，
所以其實買佢抵唔抵？

想用係MacBook pro到，但遲啲可能會買windows機玩steam

自己再用外置eq 去較聲

eq係咩黎？

等化器
上網下載就有

佢個無線接收唔差
但由於係行2.4GHz
所以無線最多輸出48KHz
有線可以96KHz
(換張靚sound卡/DAC 有線382KHz都得

3個版本個耳機單元一樣, 無線貴一千 值唔值自己諗

另外換電好易好快 單手都得
有兩粒電 個座可以充電

pro Wireless亦可以當藍芽耳筒用

但無線版本都可以插線用，咁會唔會好聲啲？定一樣？

好聲過無線
但無線插線做乜唔買有線版

咁有時想聽下歌，睇下戲輕鬆下，米可能插線用下

用慣左無線野，好唔慣用有線版

Ching有用過？

用緊pro Wireless
音質好過 7好多
但同價位嘅Hifi 耳筒好多都好過佢

個DTX模擬7.1定位其實都係一般貨色
靚嘅耳筒 2.0定位都好過而家啲Gaming

係多枝咪 同 game/chat 分channel 囉
其他功能真係可有可無

個 transmitter base station 真係可有可無，
佢最吸引我都係個雙頻，可能同時連電腦同電話

Ching, 我想問下係咪個dock插去電腦，就係無線 2.4?

電腦 usb dock 無線2.4
PS4/其他 光纖/3.5mm 入dock都係 2.4去耳筒

唔肯定 藍芽係點收
好似都係藍芽去 dock 再 2.4 去耳筒